今次肺炎手足又成功播毒比多一隻狗

不要說！3萬thx！
試著説 感謝肺炎手足！

咁鍾意查人身分證？一早講過有肺炎手足做嘢！繼續叫人除口罩呀

不幸中招即去狗屋揭開黑警口罩咳幾聲

收到風：有肺炎手足 特登播菌比班死黑警!!!!!!!!

請各位盡公民責任
多啲報警巡查違規既餐廳
方便手足炎症執法

感謝肺炎手足

傳肺炎警察曾要求被截查人士除下口罩